[
    {
        "randomId": 444
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramahenagurwa",
            "option_1": "Akanigi mu ijosi",
            "option_2": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Urutare rwo mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Indarama",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Icyagumbwa",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ikigagara",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpingira mu misozi yase ngasarura mu gipfunsi",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mugarika ayera ni Sebatongo",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Urutete",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gashinze i Gasebeya",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Urubura mu makoma",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Idodorido",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Navutse mpinnye urutoki",
            "option_1": "Hobe!\"",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Umusirikare",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    }
]